# Làm sao để bạn có góp phần vào project này

## report issue
> nếu bạn phát hiện ra lỗi typing hay bất cứ chỗ nào khó hiểu bạn có thể làm theo bước sau

import { Steps } from 'nextra/components';

<Steps>
### bấm vào nút Question? Give us feedback →

![question & feedback](/contribution/question.png)

### Điền thông tin chi tiết

![create issue](/contribution/create-issue.png)
</Steps>

## tạo pull Request - TODO làm chi tiết hơn cả hình ảnh
  1. fork project
  2. clone ve
  3. tao nhanh
  4. chạy local. npm i, npm run dev, phát triển code
  5. push code
  6. tạo pull request vào repo developer-roadmap
  7. nhờ review

## cách viết bài - todo làm rõ hơn

các bước để viết tài liệu:
 
- liệt kê tất cả các khái niệm cần thiết liên quan đến phần tài liệu này
- kiểm tra phần khái niệm này đã được hướng dẫn ở các bài trước chưa
- nếu chưa thì tiến hành giới thiệu những khái niệm những ý tưởng, bằng chữ, bằng file log, bằng hình ảnh, bằng videos etc.. sao cho người đọc nắm được lý thuyết
- vô phần đầu của tài liệu thì nêu rõ vấn đề mục tiêu chính của tài liệu này
- diễn đạt lý thuyết
- cho code mẫu và phải giải thích ý nghĩa của từng dòng code bạn ví dụ
- chụp hình kết quả hoặc nhúng 1 IDE online chứa sẵn mã và người dùng chỉ việc bấm nút chạy
- cho 1 bài tập để người đọc có thể luyện tập lại - lưu ý là phải chỉ thật rõ yêu cầu đầu vào là gì đầu ra mong muốn là gì, nếu cần thiết cho hình ảnh và videos
- giải bài này và phải chú thích toàn bộ
- cho 1 bài tập 2 và làm tương tự như bài tập 1


## hướng dẫn viết file đặt 
- todo hướng dẫn cách viết file mdx chèn h1,h2, code, ảnh, videos ...

## Đóng góp bằng lúa gạo 🤣🤣🤣

![sponsor](/sponsor.jpg)